## Теоретичне питання
Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

По научному Деструктуризація — поділ складної структури на прості частини.
У JavaScript деструктиризація застосовується до об'єктів або масивів. Використовуючи синтаксис деструктуризації ми можемо отримати менші фрагменти з масивів і об'єктів. Тобто за допомогою спеціального синтаксису можливо робити складні операція швидко і зручно, робити оголошення або присвоєння змінної, присвоювати значення за замовчуванням, отримувати доступ до вкладених властивостей об'єктів.
Це все має суттєво зменшити код та спрощує роботу з ним